(爆)現任或ex對你最好嘅性事

有個ex乜都肯，白淨高似楊采尼冇乜波，但乜都好就你，隋時去開房扑野，都唔會話你。
因為我曾經講過鍾意有牌子個d套裝内衣，即係wacoal,trump海報個d，之後佢換哂著呢d套裝同我去街，有時不覺意見到bar帶底褲邊係未見過嘅，男人就會明，梗係即刻去開房扑野啦。
總之你想點都得，詳細唔會講了。最記得係好似AV兩日一夜咁，一入房先除淨内衣口爆一次，之後任你點搞。諗起當時她真是最好的，真係宜家都扯扯地。
最想知呢個年代仲有冇女仔咁好，巴打要珍惜呀！

Ex 34d，167，白
口爆，呑精，制服，主動
往事只能回味
不後悔 向前走

因為睇到隔離post，咩拍拖唔畀扑，有感而發。
如果條女鍾意你，真係乜都肯，扑野真係好小事！

條女有潔癖唔肯含點搞
有時都會幫我含2下 但好快作嘔

經常野外露岀 ，送著過既底底俾我j，分手都無攞番依家仲keep住喺床下底 ，snapchat影相，成日行街手多隔住衫解佢bra扣玩佢

記住一定唔可以逼，要自願，要另佢覺得做左你會好開心，你也要一點付出等回饋